無知一問，婚攝可以叫做 Wedding Photojournalism?

無知一問，婚攝可以叫做 Wedding Photojournalism?

關journalism 咩事？

係囉！我睇完都一舊雲

香港人英文，是撚但啦，我番工改人D英文畀人覺得我煩啦